[勇武一退就輸一世]大台回歸之我見：立法會復會啦，泛民又想出黎繼續叫永續票債票償

點解今次煲得咁大
因為無大台。一開始的確係有幾個議員好零星落索咁保護示威者，但係其後去晒邊？去晒放暑假而且立法會休會，示威者又無代表去同兩共對話，港共咪由得我地玩陣先囉。

點解無端端又要和理非擔大旗
因為立法會會期將至，和理非重新入場，只為統籌示威，增強泛民認受性，到時泛民就名正言順代表你我去同港共談判。到時泛民又試含淚接受港共方案大叫票債票償
唔好講咁多廢話，你地睇下泛民班撚人到左今時今日，依然無視五大訴求當中既真普選

點解依點咁重要？
侵侵話除非支那同我地以人道原則達成協議，如果唔係就唔會同支那簽trade deal
邊個最常代表香港人？又邊個最常出賣香港人？咪就係贏盡直選、香港人自己選出黎既泛民囉

請和理非同勇武互相尊重 一個目標各自表述
大家唔好誤會，我唔係話和理非無存在價值。我地勇武有我地既目標我地既表達權利，正如我地尊重和理非既表達權利一樣。但係依兩日見到班網上糾察隊真係睇見都眼冤。請和理非可以尊重同支持我地一眾搵命搏既手足
而和理非既存在應該係為左閣下自己而存在，請你地完全切割泛民依個大毒瘤

勇武派佔盡時勢 和理非時機未到
點解話而家仲未到和理非擔大旗既時候？我地勇武成功帶領香港登上國際舞台，佔盡天時地利人和。

天時，適逢美支貿易戰，天賜良機比我地依付美國

地利，香港係點樣揸住支共春袋就唔洗再多講

人和，亦係最重要既一點而家去到一個點係全世界聯合圍堵支那
美國有侵侵，話除非支那同我地以人道原則達成協議，如果唔係就唔會出一個deal
美國民主共和兩黨、加拿大國會吹風要制裁支那
英國吹風要BNO平權

依個人和，好大程度上係因為我地係學生和平示威慘被血腥鎮壓被逼勇武。世界各地看在眼裡學生近乎殘廢咁去對抗武備精良既兩共大軍而同情我地

老老實實和理非應該做既其實係好好利用勇武派為你地帶黎既悲劇鏡頭向外國宣揚繼續博同情

你地而家咁和平去示威，一粒催淚彈都無，即係同世界講，港共已經修身養性痛改前非，即係世界制裁都會不翼而飛，勇武就會前功盡廢

如果而家勇武退場，就等於泛民又試攞正牌代表香港人。依件事一發生，佢地又會同兩共閉門會議，達成人道協議，中共從而得到美國trade deal

完

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非

要拉曬班泛民廢老落黎

我意思同你一樣

和理非其實應該接手文宣同補給

唔信泛民 冇資格代表香港人

重點唔在於泛唔泛民，只不過事實係同泛民有關，我不得不提及泛民

重點係和理非無問題，但希望和理非了解到自己為乜野企出黎，放棄港英以黎果套政治代理人既思維

英國人做得到我地既政治代理係因為佢地係英國人，而家上左位果班骨子裡全部都係支那人黎，佢地係唔可能成為一個好似英國人咁可靠既政治代理

push

「中共最怕選舉」

「七百人足以影響一區選舉結果！後果非常嚴重！」

泛民大台已經嚟緊

唔係話反泛民
但泛民唔係一切

無左泛民但係我地凝聚左200萬人
咁樣仲何愁沒有民意？

屌 泛民真係又準備出賣香港